娛樂台冇撚曬人 等MOMOLAND Nancy 仲有我其他老婆 黎帶一帶旺娛樂台先

我愛❤Nancy
我愛❤妍雨
我愛❤YEJI
我愛❤雨琦
我愛❤Yuna
我愛❤LIA

推

快撚啲死啦你

你快撚啲死啦

(笑)

放過mml ok?

收聲啦死弱智

抄我

我老婆❤唔放得

邊撚到抄你 唔同句黎

痴線佬

收皮啦傻鳩

尾3咁似唐氏妹

邊位

yeji

大部份都幾靚

KPOP POST爆撚左，我覆錯post咁岩 1001左 你快d開返

張圖我貼嫁on9
我緊係知啦

娛樂台真係幾好睇想申請做永遠榮譽會員 要點做

你仆街了

咁你問乜柒啊on 9

....冇依回事。 開post就得

咁你問乜柒啊 on 9

我問佢邊撚個係唐氏妹

可唔可以唔好再黑mmld啊屌你

依嫁啲人咁撚惡

可唔可以改返名 真野巴

尾三=唐氏妹=yeji
閱讀理解有問題?

有人開左啦 ，無事發生

唐咩撚野氏妹呀

收皮啦

不留餘力

未講完
你幫mml招黑算
咪撚再搞(G)idle同itzy啦仆街

Y

全部都幾靚

。。。

?

拉返黎睇平均都令嘅。。。。

支持 我睇女5星星

盲去死啦

啱
nancy一個肥婆拉低哂

成日單單打打牙lia= =

咪就係 LIA其實好靚

咁又誇左

好正

躝啦
係要cut啲柒相

一齊屌撚7樓主就得

最尾嗰個幾好
咩名邊隊

食屎啦你

ITZY LIA❤

彩x冇人like

驚比左邊兩個處刑所以企咁遠

佢身邊個Yuna都秒佢

躝啦

滾啦

每日招黑：1/1

我愛❤Nancy
我愛❤妍雨
我愛❤YEJI
我愛❤雨琦
我愛❤Yuna
我愛❤LIA
（持續更新中）

花心樓豬好嘔心

柳真 50/50 有時睇又幾靚 有時好普通

大把人係咁

漏左辛寶羅金娜英

過氣啦

個List愈黎愈長
話時話樓豬不如加番金娜英辛寶羅落去啦

out了

nancy肥左好多

G持